華春瑩：熊貓塊頭很大，但是它會比禿鷹更危險嗎？

外交部網頁圖片

北京外交部發言人華春瑩今日外交部例行記者會上表示，現在部分西方國家政客和媒體似乎集體患上了「對華恐懼偏執症」，並形容「中國塊頭是大，但塊頭大小與威脅與否並無必然聯繫」，並反問指「熊貓塊頭很大，但是它會比禿鷹更危險嗎？」

有記者提到，澳洲近日有學者批評該國「中國威脅論」已演變成「紅色恐懼偏執症」，並指當前涉華辯論幾乎喪失全部理性和分寸，對華強硬被視為澳取悅美國的一種方式。華春瑩回應時則表示，現在部分西方國家政客和媒體似乎集體患上了「對華恐懼偏執症」，表現為「逢中必反」，對中國污衊抹黑，無所不用其極，甚至黑白不分，是非顛倒，完全喪失底線和良知。

她又指，中國在世界政治、經濟、軍事等領域都發揮著高度負責任的作用，沒有主動發起過戰爭，沒有干預過別國內政，沒有搶占別國一寸領土，亦沒有破壞國際規則和秩序。她續指，「中國塊頭是大，但塊頭大小與威脅與否並無必然聯繫」，並指「熊貓塊頭很大，但是它會比禿鷹更危險嗎？即便是功夫熊貓也是行俠仗義、親仁善鄰，受到了夥伴們的喜愛。」她續指，「對華恐懼偏執症」是一種病，亦甚為危險，但並非無藥可治，並指需要拋棄零和冷戰思維，秉持平等相互尊重，擁抱開放包容，實現互利共贏。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/chi/1659226/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E4%B8%AD%E5%9C%8B-%E6%8C%87%E8%A5%BF%E6%96%B9%E6%82%A3-%E5%B0%8D%E8%8F%AF%E6%81%90%E6%87%BC%E5%81%8F%E5%9F%B7%E7%97%87-%E8%8F%AF%E6%98%A5%E7%91%A9-%E7%86%8A%E8%B2%93%E5%A1%8A%E9%A0%AD%E5%A4%A7%E6%AF%94%E7%A6%BF%E9%B7%B9%E6%9B%B4%E5%8D%B1%E9%9A%AA%E5%97%8E

但係熊貓絕緊種
禿鷹冇事wo

沒有主動發起過戰爭，沒有干預過別國內政，沒有搶占別國一寸領土，亦沒有破壞國際規則和秩序

條仆街肯撚定唔知熊貓以前係肉食性動物

“沒有搶占別國一寸領土”

對外侵略左起碼2500年

功夫熊貓

野生熊貓係雜食性動物,理論上同灰熊一樣,殺起性上黎會殺死人

熊貓會殺自己個仔

仲要係美國出嘅動畫

口交部真係傻撚左

古時無中國呢個概念

俾外國恰又扮弱小，對香港對大陸人民就變功夫熊貓

熊貓一掌打落黎，成年人應該唔死都殘wor

係咪講緊支那就黎滅亡（絕種）

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

嗌交部

佢唔係無智慧到以為熊貓淨係食草呀嘛

偷換概念。呢啲中學生debate先會見到

熊貓唔老黎都會襲擊人
禿鷹係食腐動物，撚有攻擊性咩
衝出嚟柒

試下俾熊貓餐餐食肉
食飽一掌打死你條撚樣都仲得

根本"中國"就係侵略主義群落
和平主義只係自欺欺人
黃禍唔只歐洲受災

連登仔的龜頭很大

無台灣
玻璃又碎

但同時中國有5000年歷史

佢係咪話自己支那大而無當
咁係事實

龍門任擺

幾千年只有內戰

熊貓易危
美國國鳥白頭海鵰無危

究竟邊個收皮先，大家心照

快啲電腦大爆炸，全黨死清光天滅中共

幾千年都係自己友圍威喂

係囉 好on9

睇下熊貓同禿鷹隻揪邊個贏
我就唔信熊貓會輸

古古曾有過多次咬傷遊客的記錄。2006年9月，它曾在熊貓館外的運動場咬傷一位醉酒遊客的小腿。2007年10月，它又在運動場中咬傷了一位男子的雙腿內側。2009年1月，又有一名遊客因幫小孩撿玩具而進入運動場，左小腿多次被它咬傷。不過雖然如此，動物園方面表示這並不代表其性格兇殘，只是幾次事件發生時它正巧在場，換成其他的熊貓，也會攻擊入侵者的

支共想要Kitty hawk 定 Global hawk

憨尻尻, 講講下國土大小, 就轉去講動物, 再扣落人地套卡通度, 冇內容冇關聯

比喻九唔撚搭八

熊貓攻擊力絕對唔差, 人真係唔夠打唔好俾佢個樣呃到

一見到生孖胎就一掌

咁小熊維尼呢

成日都干預別國人民既言論自由

唔係以前
依家都係
熊貓係雜食性
根本上熊貓係熊黎
高攻又厚防

搵埋foodpanda黎講丫笨

咁熊貓有咩用

睇撚左忍者龜頭很大

專呃外國人錢
無論真熊貓 定中國都係

Ahhhhhhhh

其實共狗有無諗過靜靜地輸
起碼輸左都無咁多人知你輸
仲可以呃住大部分中國人
玩大左喇共狗！宜家個個唔單止等住共狗輸，仲要係睇住共狗滅黨，睇都算喇，宜家仲要係全世界一齊圍堵你果下先搞笑

全部做齊

海南島獨立左

突破盲腸

會

同支國人一樣
亂鳩咬人

Depending on whom you ask

本名係貓熊，唔撚知點解會叫熊貓，好撚誤導

養熊貓呢啲垃圾浪費資源仲要幫佢執屎執手尾，係幾危險嫁

小學生做皇帝嘅國家係咁架啦

即係佢都知自己氣數已盡,挨唔到幾日
熊貓係熊,小熊維尼都係熊,唔怪得迪迪尼要滅左維尼

無事就睡醒的巨龍
有事就無害的熊貓

有生物常識都知熊貓危險過禿鷹，讀得書少唔好亂比喻

成吉思汗：am I a joke to you?

唔怪得知話支那人可以食一年草

熊貓去到人地地方永遠淨係識得食同瞓
食量又大又唔肯郁 浪費資源

而家唔計
但中國5千年歷史就計

就算而家食草都可以一掌打撚死你

熊貓食肉仲識分屍

熊貓嘅體型係同類嘅第三大
根本就好打到痴線
係而家有人養先唔使出去補食咋嘛
條戇鳩亂咁攞嘢嚟比喻

熊貓係雜食性動物，有科學家曾經喺熊貓屎入面搵到馬騮毛
至於攻擊性，我相信自然界好少生物可以同熊隻揪。

成班人都以為熊貓人畜無害
根本熊貓就好撚凶猛

但又自古以來

又話係獅子又話係熊貓 咁到底係獅子定係熊貓

佢係咪想試下比熊貓打一巴

呢個po好好笑

笑咗

調轉嚟睇一定啱

冇事就話自己係沉睡既巨龍
有事就話自己係熊貓

冇事就話中港一家親
有事就話死港燦

其實美國鷹唔係禿鷹嚟...

對華恐懼偏執症
都唔講你偷人技術 操控匯率
老作D野出黎 話人係
再用邏輯上無關聯既野去證明自己論點
ON9程度簡直世界級

等於個強姦犯慣犯 話人地對佢有恐懼偏執症
明明自己龜頭沖哂血
仲理直氣壯咁話熊貓塊頭很大，但是它會比禿鷹更危險嗎?

on 撚 9，佢夠膽近距離接觸熊貓，被佢攻擊死撚硬

無事就世界強蟈
有事就發展中蟈家

佢啲創作力

不過話時話一個國家講嘢講成咁真係好丟架

九段線又唔見咗

隻熊貓係人扮

和平主義只係適用於佢比人恰嗰陣拖時間
等人比佢回下氣再打過

天朝大國， 萬邦來朝

講還講唔好po圖

on9 熊貓唔危險 ?

你試下入去同佢單挑

熊貓好撚好打wo

熊貓都比班仆街激到要絕種了

最危險係俄佬普京，徒手殺黑熊，好危險

好似某國主席被人笑熊 口交部係唔係指個隻

古時中國解中原地區

戇鳩
搵啲動物做比喻之後就當係事實

淨係個重量都已經危險啦 壓住個人都唔駛旨意走到

Exact7ly

唔係話自己係龍的傳人咩 變咗熊貓嘅

突破盲腸！

熊貓會吃掉出生小孩
所以一出生要分隔開
禿鷹會保護孩子，更是蛇克星

去左中國之後先要食草

圈養熊貓梗係死得快過籠外鷹

咁咪啫係性格兇殘囉屌終蟈人真係跌咗落地都要嗱返渣沙

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

大貓熊的祖先是始貓熊（Ailuaractos lufengensis），這是一種由擬熊類演變而成的以食肉為主的最早的貓熊。始貓熊的主枝則在中國的中部和南部繼續演化，其中一種在距今約300萬年的更新世初期出現，體形比現在的貓熊小，從牙齒推斷它已進化成為兼食竹類的雜食獸，此後這一主支向亞熱帶擴展，分布廣泛，在華北、西北、華東、西南、華南以至越南和緬甸北部都發現了化石。在這一過程中，大貓熊適應了亞熱帶竹林生活，體型逐漸增大，依賴竹子為生。在距今50－70萬年的更新世中、晚期是大貓熊的鼎盛時期。現在的大貓熊的臼齒發達，爪子除了五趾外還有一個「拇指」。這個「拇指」其實是一節腕骨特化形成，學名叫做「橈側籽骨」，主要起握住竹子的作用。美國生物學家史蒂芬·傑伊·古爾德—關於這個寫過一篇散文，後來又用《貓熊的拇指》作為一部散文集的名稱。

唔明佢用呢個比喻嘅意義係邊。。。係咪我學識太淺薄

佢地出嚟講野真係好小學雞
自己做就OK，人地做就話人好危險
呢啲咁嘅處事手法係真係啲小學雞先會咁做
都難怪嘅，個大佬係小學畢業架嘛
班細嘅會咁小學雞都合理嘅

熊貓: 我地想絕種, 你地放過我啦

熊貓邊到咁有侵略性,連扑野都要人逼

自己睇自己以為係熊貓，人地睇黎你大灰熊呀

唔帶武器，1vs1 同邊個打會贏？

A 熊貓
B 禿鷹

熊貓一拳打到你升天啦

仲有個朵叫食鐵獸好撚兇猛

熊貓應該滅絕

口交

邊個國家既外交部會好似中国咁成撚日用埋啲不鳩不撚既比喻

禿鷹係咪指美國？
嗰隻係唔係禿喎

支那人成日用d似事而非， 無關係，甚至錯既比喻
以為自己好正確

成日標榜自己弱小， 發展中國家
用黎呃平民就得

西方國家係睇數據， 唔係靠估估下加兩句口交架
傻閪

暗示中國同熊貓一樣大而無當?

唔可以咁樣類比

暴龍塊頭很大，佢真係好有攻擊性

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

你知你係熊貓就收嗲等絕種啦垃圾

睇到笑撚咗出聲

曾萎熊好危險

古時只有東亞政權

同支那咁 要r著數就扮廢
要恰弱少就話自己可以好狠

屌你咁撚on9嘅嘢都講得出
真心笑撚咗出聲

On 9 泰朝計到而家咪千幾兩千年

熊貓因為似中國既人咁撚柒廢都好似冇殺傷力
淨係識食柯訓 冇撚用

自古以來都屬於夏朝神聖土地

大家唔好咁harsh 春瑩諗左好耐㗎

話自己外強中乾

歷史圖片唔計

有事就第三世界國家
冇事就5000年歷史 第二大經濟強國
彈出彈入 你玩哂啦

正解

所謂解放Tibet 已經喺

韓戰
中越戰爭
中印戰爭
中蘇邊界衝突
赤柬

禿鷹食腐肉有幾危險
相反熊貓就成日攻擊人啦
唔識咪出黎拋書包啦

中國咪同熊貓一樣囉
扮豬食老虎

禿鷹食腐動物黎 唔死都唔食喎
似中國多 做下欄 撿最無人問津既資源

呢D 時間D 咩自古以來就唔會再applicable

但戰鬥力高個禿鷹好多

真係好on9

永遠之發展中國家

當真係「唔侵略人地」
建國之後都餓死咁多人，批鬥死咁多人，權鬥維穩又整死一大批
專殺自己國民真係好有愛啊

自己都就嚟絕種...

日鳩日南海耀武揚威，仲扮和善

佢可唔可以再冇常識少少......熊貓一定危險過禿鷹啦......

元朝係中國歷史 不過成吉思汗侵略他國大屠殺唔關我事

佢唔記得功夫熊貓係美國人黎

把人民當敵人來屠殺的政權不危險嗎？
不講法治只講人治武治的政權不危險嗎？
充滿黑心食品毒害嬰兒青年的政權不危險嗎？
華春，你個頭很大，但是堆滿竹和草！

禿鷹咬死人 = 0
熊貓打死人 = 自古以來

口交部小學程度？

再諗真D
熊貓真係好有中國特色
1. 扮豬扮可愛呃人 (呃人話自己係人畜無害的"發展中國家", R著數)
2. 但同時又要SHOW自己塊頭好大, 認威認叻 (成日對南海, 台灣喊打喊殺)
3. 送去世界唔同的動物園去養住佢 (一帶一路+各種移民)
4. 就嚟絕種

問過普京未

搞錯曬 中國係毒蛇

冇學識嘅大媽又衝出來柒系列

熊貓係熊唔係貓

弱智小陣好唔好

睇撚到果到笑撚左出聲

【國寶發狂】大熊貓獸性大發 飼養員被撕咬6分鐘重傷
內地極力保護的大熊貓，樣子笨笨、相當可愛，可是仍是猛獸，隨時會咬人！四川成都大熊貓保護中心的一名員工，被大熊貓喜妹瘋狂撕咬，腳筋、腕骨都被咬斷。
事發在本月17日，飼養員將喜妹引入隔離籠，但喜妹可能不適應新的環境，顯得緊張，當飼養員準備離開時，喜妹追上來擋住去路，從左後方咬到他的左手手掌外側，飼養員本能地想掙脫，可喜妹把他咬得很緊，將他拖倒在地後，更瘋狂地撕咬。
過程長達5、6分鐘，其他飼養員幫忙引誘，才把大熊貓引走，被咬的飼養員渾身是血，送院救治。
大熊貓咬人不算新鮮事，2008年在香港海洋公園的大熊貓安安，亦曾經將一名女護理員的小腿咬傷。

好似因為以前睇文章由右至左睇
後尾改成由左至右睇
然後有報章唔小心報道成熊貓
一傳開咗,就改唔到啦

呢個想講好耐
古代呢個地方不嬲四分五裂

熊貓打得死人 禿鷹打唔打得死人???

直線撩交打?

up乜撚野呀外交部

中國相反
生多幾個仔都路得

成日講埋呢D鳩話
比呢班土匪統治真係 ON撚9

熊貓咬人我聽過，鷹襲擊人又真係無囉

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

禿鷹有乜咁危險
熊貓嬲起上嚟仲危險

咁唔好開口埋口自古以來

佢唔識但自己唔會覺得有咩問題, 因為佢講啲嘢目標對象更加唔識

中國文化講野從來冇理據
靠類比、比喻去令文盲明白發生咩事

佢係咪變相講自己國家廢呀？

賣春瑩話: 比我退休美國是生活，叫我做雞都肯

究竟有邊個國家會認真看待口交部發言
呢班人呃飯食都專業少少啦

屌。去到第8頁都無佢張流出圖

好彩台灣依然堅守傳統

其實熊貓有野性嫁喎 仲好兇殘

白頭雕講成禿鷹

能貓根本係熊黎既

點解自己講可以唔笑？

我寧願同隻鷹隻揪wo

外交部用功夫熊貓做例

有冇其他國家試過?

講到熊貓唔會攻擊人咁
不過就算被所謂國寶攻擊，錯嘅永遠都係被攻擊個個

唔評論
不過禿鷹就冇得入聯合國

殷商先開始計係最冇爭議性
所以唔應該話五千年歷史

佢係知先咁講。

會的，熊貓好撚好打，仲識功夫

以為講緊佢

正解
熊貓根本代表晒支那人嘅特質
成日講到以前雜食好兇狠，做就碌撚
其實就係一隻懶閪，食完瞓瞓完屙，食飯地方當廁所
生完個仔又唔識湊又要壓死個B

支那人搞落去都會同熊貓一樣絕種

熊貓：

到底上帝係唔係玩鳩我哋，唔阻止我哋祖先演化到黑白色，唔阻止我哋祖先走去巴蜀一帶演化、定居

而家就要一日到黑對外就俾班匪國蟲代表、對內就迫我哋扑嘢

佢係咪以為叫熊貓係貓
熊貓根本就係熊黎，而且實際上仍然係肉食性
佢地消化系統根本只分解到好少植物，所以食量先咁大

爽死了？
點解呢排都係華春瑩

好心D人唔好成日話蝗蟲係熊貓呀，龍呀之類東西啦，大陸豬只會係非洲野狗 Hyenas

見到呢句想嘔

由於外觀近似，禿鷲常被誤認為美國的國鳥，但事實上美國國鳥是白頭海鵰。

其實佢暗示緊咩春?

美國先真正無

依位巴打同我思路一模一樣
我留意到中國人既模式形態
同hyena完全一樣
對住美國🦁就係咁縮係咁尻叫
對住小國仔🐮果類就係咁從後偷咬蛋蛋

成撚講埋啲表面上懶有道理嘅嘢

咁中國依加塊地係邊度嚟？？

唔係由中華民國手中搶返嚟咩

妳是不是沒看過功夫熊貓

華嬸講嘢咁尻， 有冇讀過書

野外圈養既熊貓仲會食雀仔，雖然唔係主糧。

熊貓對地球貢獻係0,生仔都要人幫,食野又偏,唔係有人幫一早收左皮,同某個國家一樣

想扮豬食老虎

禿鷹

頭係一塊

支那文法

阿寶

熊貓就快絕種了

廢又會浪費資源

禿鷹好似食腐 但熊貓雜食得嚟好似會食獵物

因為歷史上一直無能力

熊貓咁得意你攞黎比喻中國中國有熊貓唔代表 中國=熊貓wo大佬熊貓做錯左d乜

好似習種以為自己似維尼咁，講兩句你就打曬飛機以為自己有佢咁可愛講緊你肥炸

禿鷹會咬人？熊貓先會咬人

禿鷹兇猛？
禿鷹食腐屍咋喎

一係買一係人地自己加入聯邦

熊貓會食肉㗎喎

以中國邏輯滅左美國都可以話無搶佔別國領土，因為佔領左就會變自古以來

看到香港 和 新疆
就知道 威脅很大

澳洲有那麼多中國人移民 十分危險

因為中共認為全世界都係中國領土

熊你老母，中共明明係條毒蛇

好兇殘

第一個有討論空間
其他全部 bull shit

無佔領 因為佢佔領果啲都係中國領土
無干預 因為佢干預果啲唔計干預

明明人地蒙古唔係中國你又要純治埋人地內蒙古

物競天擇 呢啲動物一撚早死曬佢咪算囉 根本唔適合喺2019年生存

屌你澳洲10月1 要升支那旗慶祝
掛支那旗係差館
咁都仲話冇干預過別國內政

講到口臭
若跟大自然定律 熊貓個飲食機制極之無效
中共花大量人力物力逆天保育熊貓並非正確做治 因為熊貓早該被淘汰

割未

睇死佢個所謂澳洲學者咪又係中國人

中國塊頭是大，但塊頭大小與威脅與否並無必然聯繫

講邏輯
熊貓同鷹先同中國美國冇邏輯關係喎

熊貓雜食會食肉的

係海鵰，唔係禿鷹。連物種都錯。

熊貓係史上最垃圾動物

但印像中熊貓殺過人
禿鷹腐屍架咋喎

明示禿鷹好危險

她又指，中國在世界政治、經濟、軍事等領域都發揮著高度負責任的作用，沒有主動發起過戰爭，沒有干預過別國內政，沒有搶占別國一寸領土，亦沒有破壞國際規則和秩序。

你地個元朝係咩？

人唔笑狗都吠

只講近70 年, 唔計前朝, 唔計國共2次戰爭, 都有1958年台灣金門炮擊事件, 點會無發起過戰爭?
又唔讀書定係書無講?

鵰....口交部發言人喎，邊個國家嘅象徵動物係禿鷹？
美國個隻叫白頭海鵰，係鵰你老母個隻鵰呀！柒出龜頭

春瑩塊頭很大，但是它會比維尼更危險嗎？

自己要同人打 唔夠人打就話自己係弱勢扮喊

仇共反共又如何呀？有錯咩？

支那唔侵略其他國家唔係因為唔想

係因為太廢

泰仔未用美國戰機都打贏你

呢個時候就會話講緊既係 中華人民共和國，立國不足百年緊係冇呢啲野發生

去到土地主權乜乜柒柒就會話自己係5000 年歴史民明古國自古以來乜乜柒柒

喂，好撚悶啦聽到

講乜柒

「沒有主動發起過戰爭，沒有干預過別國內政，沒有搶占別國一寸領土，亦沒有破壞國際規則和秩序」

人無恥便無敵，愚民先會信

野生熊貓勁起黎老虎都打得死
廢起上黎又廢到笑

無部都係自衞反擊戰

曾偉雄： 禿鷹係專食腐肉的......

中共開始語無倫次
不如話維尼冇跳跳虎咁打得好過

不過白頭鷹大陸真係譯禿鷹啱啱查咗大陸啲字典...

很好，充滿蟈特色

5000年下話?

姐係認5000年全部中國朝代啦，咁姐係清債成立

共產黨一定比民主體制危險

熊貓其實好殘暴
特別係對子女
生兩隻只會養一隻
所以先需要飼育員

先唔計以前四方五裂，淨係計清朝，元朝，人地外族又當人地係中國歷史咁計？就當佢真係有咁長歷史，咁又點？
有個字叫老而不

不嬲都係雜食性

咪撚日日cap啲垃圾上黎好冇

佢哋以為熊貓瀕危係因為溫馴，其實又懶唔養仔同棲息地破壞

佢真係唔知熊貓危險過禿鷹好多。對地球黎講禿鷹係必要既存在，熊貓絕咗種都冇嘜大礙

好大影響會搞到中國冇得用熊貓送禮逼人養

熊貓會唔會對其他種群進行種族清洗？

熊貓絕種唔係因為佢哋廢
係因為佢哋唔扑嘢

on99 熊貓發癲實比鷹傷害性大
你想同熊隻抽 定鷹？

根本由細到大讀嘅蚛屎係有問題
每個「朝代」根本係獨立一個國家
共慘党嘅人民共和蝈其實只有70年歷史
所謂「中華民族」、「華人」其實只係漢人
共慘党嘅滿人就自古以來都對外侵略對內滅絕

口交部：唔係中共唔計
咁新疆西藏應該獨立
口交部：中國一點都不能少

如果唔屈蒙古係中國 咁就代表中國人曾經俾外國完全統治過 玻璃國入邊啲玻璃心又要碎晒啦

佢講嚟愚弄啲小粉紅啫

大塊頭幾時絕種？

中共唔係熊貓，而係一條惡龍 比night king 轉化左嘅邪龍

講野唔經大腦

同意 根本讀嘅中史係用而家塊版圖追溯返以前 叫做朝代
最好笑係外族統治都當係自己朝代

中國鍾意將地史當國家歷史
按佢嘅睇法 非洲應該係世界首都
我們都是非洲人
國界冇撚用

直認熊貓垃圾？

熊貓係點關你支那撚事

龍的傳人變左熊貓傳人

話習平近係熊喵

scp無害小貓

外交部啲發言真係國際笑話
其實班外媒知唔知嗰堆發言

其實佢係想講美國⋯但代表美國嗰隻唔係禿鷹

侵略人仲使軍事侵佔領土？你係入侵晒人地個社會、商業機構、政府

禿鷹先唔危險
熊貓會咬人

要威果陣就話自己係巨龍
扮無辜果陣就話自己係肥西熊貓

熊貓危險性不在於佢大嚿，而係太蠢，有精神病，仲畀惡魔附體

以前一出我唔想扑野圖
樓下一定係問點解熊貓呢啲咁廢既生物無人養會點

依家

禿鷹無記錯係食腐屍

同埋美國個隻鷹唔係禿鷹囉唔該

共產主義一早就應該收皮 絕種
係有人死都要保育

講緊曾偉雄呀?

兒童圖書講故佬?
用動物去比喻國家有咩用

曾偉雄不了

都唔知乜撚嘢比喻
就咁睇標題都唔知佢嗡乜9

Up麥

熊貓咪即係熊...點會唔惡過食小動物既鷹

熊貓同熊分別係食肉同食齋, 係有人養佢就唔會肚餽餓亂咬人.

熊貓會攻擊人，秃鷹就食腐肉，你話呢

咩呀習總都講咗

習總：中國人沒有擴張侵略基因
王毅：中國從不窮兵黷武，從未主動對外發動戰爭，也從未佔領外國一寸領土

出面啲熊貓：共產黨
共國啲熊貓：小粉紅

正解

呢個邏輯同佢講香港一樣
香港有咩好就全靠中國，有咩衰就香港人自己攞黎

熊貓冇天敵又冇競爭對手
絕種係因為冇棲息地
咁咪要保護囖

照你咁講樹懶都死得啦

鷹就鷹啦 禿咩鷹 兩種動物習性都唔同
禿鷹淨係敢食死屍 鷹就會夾d兔仔上天 想話人威脅大有攻擊性 點會話人係禿鷹

熊貓冇威脅都講得出 問下四川d飼養員啦
細細隻熊貓同你玩下都抓傷人隻腳 成年熊貓抓你兩野 你命都冇呀
真係以為人地肥頭得意 轆下轆下就廢柴黎咩

大熊貓都會吃子 似足支那人吃子文化

條八婆up乜春？free style緊？

新疆 西藏點黎

冇侵佔過
全部都係解放同回歸

梗係禿鷹危險啦，禿鷹馬失前蹄，會發窮惡㗎。

呢句好

啲人話中國啲野你倒轉黎聽就啱

國共內戰都係自衛
全部都係自衛

屌佢中華人民共和國70年以嚟，有邊年有能力發起戰爭呀？

熊貓成日想食撚左我地紫荊花

東突厥國同西藏國已經畀我大中國滅國，所以唔算別國領土

蚛國人不嬲都係咁輸打贏要

熊貓係無辜架
唔好跟華大嬸做比喻啦

要比喻都用亞洲鯉魚
完全入侵美國
又樣衰難食

1979年中越戰爭係玩泥沙？

蒙古新疆個d人個樣就係鬼鬼地
格硬要話佢地係中國人

打人果陣就大叫 龍的傳人

比人打果陣 就縮埋牆角 喊住講 我只係一隻熊貓

有少少似dse說話9up唔洗本

大陸咁on9嘅, 禿鷹好明顯係食腐肉樣衰衰嗰隻

美洲鷹都無禿頭老屈人地禿

抗美緩朝，越南戰爭

但而家呢隻係short q左既熊貓

下，華auntie老花，分唔到熊貓同鼠疫老鼠

禿鷹唔係執屍嫁咩

歷史事件 無實體影響

熊貓打得死人架on9

熊貓係好撚危險既動物....

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

唔小工作人員比熊貓襲擊

仲話係功夫熊貓 人見人愛

中國不嬲係咁撚樣，吹噓果時就話自己大國，攞著數負責任果時就發展中國家

中國人都一樣，冇事聲大大，做錯事就扮可憐屈返個受害者轉頭

香港有777煽風，Chinazi有華姐點火，引發全球圍堵

堅on9, 有少少常識都知熊貓一巴冚過黎成年人都bye 9 bye啦, 個下巴咬碎人頭蓋骨都仲得.
同袋鼠一樣外表可愛內裡兇悍.
自己支那網都叫人小心熊貓.
屌你支那一講到政治真係好撚反智.

自古以來都是我国领土

不 歴史上熊貓只有比人砍黎食嘅角色

熊貓係懶咋屌
根本係熊咁撚樣，而且係雜食性

再前都計唔到啦
三皇五帝每個一百年
比埋夏朝你
得d土堆都叫皇朝
咁三五成群都係皇朝啦

華大媽咁肉酸都講得出口